（曲線）質量唔係蝗語，因為台灣人都用，香港字典都有寫

IPhone 12 螢幕存在質量問題？

痴線，估唔到連登赤化得咁嚴重

CLS

好快出現牛B酷炫㗎啦

咪戇鳩啦 星球先會用質量 mass

係見到質量淨係諗起mass

黨鐵都見到「素質」蝗語
質素呀係質素呀

唔洗同滴on9仔解释甘多既！

質量係重量除去引力

支那洗腦好成功
上次正字PO我先知打印機同打印係支字

質量係mass, not quality

聖經係一本質量唔錯既書

連登仔未聽過就當支那字，真心on9

事實就係支那字

呢個case係用品質

質量=mass
品質=quality
完

香港以前有品質工業獎

台灣人：質量=MASS